[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

抗爭之路很漫長，懇大家切記六大原則
1. 不分化、不割蓆、不篤灰，可指責
2. 兄弟爬山，各自努力。互相提醒，免於墜山
3. 無數臥底，不再捉鬼
4. 思想與行動，行如流水be water
5. 不強調苦行，休息是為了繼續抗爭
6. 不被仇恨支配，在危難中，保持警覺與思考

推

幫推

今日已經係deadline

—————823 23:59死線————

可悲係成堆連登仔唔理

612 721 811

823 人鏈

—————823 23:59死線————

824 朝早7點機場

824 晏晝1點觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月頭三罷同塞爆機場

不分和勇！永不割席！

香港人 請為自由而戰
Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of our times

投票又唔理

成班友最鍾意睇D On9對話圖

之後起底批鬥

但冇咩人知deadline , 而且無講明行動點升級

要做到全市民都知: 例如25號唔回應, 26號會塞鐵窒巴士塞機場, 敢到時26號可以同中意番工果d人講"係政府唔回應, 所以你先番唔到工"

以上係例子, 希望有人推呢個方法,
1)set deadline
2)詳細預告行動
3) 先小人後君子, 令所有人明白係政府唔回應而引起行動

真係未見過你呢個post, 見到一定推

都推唔起

敢集中推起我呢個, 比個理念大家知道先, 之後相信有人會set date 和行動

發現出面部份post都係拋idea出嚟 但就死都冇人講實際點搞

香
港
之
路

你
我
同
渡

今晚7點見

唔同人有唔同能力嘛, 軍師唔善於行動, 行動唔善於統籌, ... ...

所以要推到有統籌運用個idea, 再搵文宣預告比所有人知個行動, 最後和理勇全香港一起努力

開政事台好似難D上熱門

照推
唔好放棄住

我放棄推自己個機場post了
推咗你依個先

香港電影欠香港人一場革命

都係好事， 希望多啲人開始注意依件事

港共已經不斷用佢地既權力壓制我地
唔反抗，就會天多人氣餒

我地要醞釀一次大型和你塞

小弟開左post 係活動台（唔怕洗走）
希望有諗法有見意係入面講
依個post 唔駛推， 因為唔會上吹水台

死線定左， 升級行動定左，唔該幫手宣傳出去

義士都拉左咁多個又無啦啦set deadline

deadline係用黎
令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

push

點樣通知政府？

其實眾籌gogovan 幾日去機場接送有無可能

823趕唔切
推831死線

up

呢樣我都諗過 我覺得係可行

下一步棋都要有方向，入黎傾香港人Agenda
政府就出左招搞溝通，我地點回應？

仲可以點升級法